(追數）【重上3萬】四叔李兆基會否再捐10億

仲未俾黨充公身家咩？